情侶有嘢瞞住對方係咪好正常

講句生日快樂都叫傾計？
咁問個路咪訴心聲？

人生方向和目標的正面交流

信任對方就咩都無問題
唔信任對方 做乜都有問題架啦

點解你咁就要人地都係咁？
你分手點做一件事，人地分手點做又一件事。
最q憎人講到懶偉大要人地跟你嗰套

樓主你咁樣唔得喎

咁你咪又係瞞住對方 偷睇Whatsapp

我無click入去睇，只係睇最後一句同啲日期知係講咩，唔知之前有無講其他嘢
可能係我小氣，但我分手就會同啲ex斷曬contact

你都係FF少陣啦

樓主有道理喎
其他嘢有隱瞞冇乜嘢，話晒都要私人空間
但係前度呢個對象咁敏感 就好心唔好瓜田李下啦

明知做完嗰樣嘢另一半會唔開心嘅話
咪唔撚好做囉
唔同ex講生日快樂會死架？

唔好容忍
約出黎扑野又同你講咩

同你講咗你大方接受咪講囉
又唔諗下自己有幾小氣

其實佢唔講出黎就一定仲有啲野 友誼波難免
帶眼識人 叫你搵過個你實做唔到 未比人屌既千祈唔好比住

我男朋友生日佢個ex仲打黎video call佢不過佢無覆到，咪睇開d算，有時可能都係出於禮貌同往日清份

正常但唔應該

咁我建議你搵個同你一樣
分手就會斷曬 清曬同ex 嘅男朋友